我話之你乜春時報記者

總之你話自己係tourist
又無記者証

形跡可疑就緊係學李sir 話齋要上前查清楚

無證件證明你話係就係？
唔好將大陸同popo標準套落黎 如果有證
就算係官媒都唔會比人圍